正式宣布 狗先係目前最大boss

對準政權，無大粒嘢攬佢哋，佢哋都唔會咁放肆
記得五大訴求

可能解放軍先係

香港文官系統已經被和理非同勇武聯手打到收左皮
但更大嘅boss係無約制嘅警暴同埋中共

雖然惡法未撤，但可以預期短時間內唔會復活
現時更逼切嘅一定係反對黑警暴力
一方面成立獨立調查委員會
另一方面直接解散黑警隊

不同意獨立調查委員會沒有用的觀點

要打低董卓，先要打低呂布

根本佢做乜你都吹佢唔漲

無啦啦成班衝去拉一個路人又得
你問佢 做咩拉我
佢理9得你成班人夾你走
無須理由既 你同佢講道理無用
入面既對話無人會知
記者想埋去影
又比十幾警察遮住
入面發生乜事都唔知

對準政權呀！！
係政權話事，唔係警方話事！！

你唔打贏後面係永遠打唔贏前面
同埋而家明顯後面權力無限大，你打贏林鄭都係要再打埋班狗